有線1097 今日不跌反升已經證明港股on99

個個講緊cut有線，今日仲升，真係on9先買買港股